發覺比利時出產嘅球員都幾勁

賓迪基
盧卡古
夏世三
費蘭尼
古圖斯

迪布尼
艾達維迪

駁唔到

On9 你講曬果個國家啲勁人出黎

咁法國德國西班牙意大利全撚部都有勁人架啦

咁果d國家既本土聯賽算頂級嘛 比甲二線中遊only

加埋一齊就唔勁

All rubbish

尼恩高蘭 卡拉斯高

無米勞列？

廢爛泥

只係唔知點解夾埋好廢姐

正想講

個個係球會做大佬
返到佢國家隊自己踢自己

爭咁控制節奏派牌
有d 似以前英仔

卡拉斯高。重要靚仔個下先死

14年 世界盃全部踢撚到碌鳩咁

巴打岩岩放監?

唔知係咪領隊太垃圾 成班星擺埋一齊好似踢街場咁 永遠係期望越大失望越大

我睇就應該唔關教練事,換左兩個都係咁

現在馬天尼斯教?

阿根廷呢

咁佢拎歐洲球隊比較嘛

呢隊比利時大部分都係英超球星，波底，足球智慧，心理質素未到冠軍級，所以大賽8強開始就會踢得好辛苦，唔夠對手踢

咪同英撚一樣囉，國家隊食哂屎

盧卡古都靚仔

米勞列

公司佬

大屎忽 單比利

仲要好多時隊友互相都唔夾

金賓尼

贊奴沙

J子>all

尼安高蘭

1.64果個

同語系有冇關係？

世三法甲出黎架喎

半隊荷蘭半隊法國你話呢

梅頓斯同Nainggolan

比利時寧願用爆炸頭踢正選都唔出佢

偉素

Youri

泰利文斯

Hey呀hey呀hey

各自為政

韋素
美利拉斯

Yes

之前有新聞講過就係語系問題，兩邊人分黨分派，搞到成隊波完全無默契

韋素有乜勁

查特利